痢狗真係得啖笑

主場都贏唔到拜
次回合等比拜456